有冇人好鐘意著 Uneek 繩結鞋？

買左對黑色，平時著黑襪，返到 office 除襪著住佢好正

記得放門口

點解要著襪？

返工露腳指太 casual

鐘意但臭到仆街

當初諗住買嚟落雨著 後尾後撚悔咗

點解當初會咁諗嘅？

邊到買有平
想買

想買，睇評價好多都話會腳臭

呢個係真嘅

呢對叫keen

個牌子叫keen 鞋款叫uneek

唔鍾意涼鞋
呢對有咩好/壞？

一定要著襪

有啲唔明通窿但會腳臭
好多人都咁講

著佢一定會著襪 好舒服好好著
第一次著唔著襪出汗又笠又啜好辛苦

個底既質地

著爛左兩對

好撚臭

好撚核突

係貼圖都咪貼張支那假貨圖啦
真係要著襪先得

睇見就覺得好撚臭

臭係因為老泥腳汗積係入邊，乾完又濕濕完又乾
經常洗就少d味

好想要啲靚女著過嘅

次次落雨著都臭到hihi